［推上熱門］大家屌撚完未

大家屌撚完未？唔好互屌住啦，！

入嚟睇下有咩要做咩

想民意唔退就搞多啲活動
今晚仲有兩個集會架

#10Dec #集會 #金鐘 #國際人權日
國際人權日·正日 集會
日期：12月10日（二）
時間：18:30 - 21:30
地點：金鐘連儂牆（夏愨道北面行人路與添美道西面行人路之交界）
✅已獲發不反對通知書
FB Link :

Link :
#10Dec #維園 #和你展
12.10和你展
日期 : 12月10日 (二)
時間 : 18:00
地點 : 維園噴水池
Link :

#11Dec #將軍澳 #放映會
翠林地厚天高放映會
日期 : 12月11日 ( 三 )
時間 : 20:30
地點 : 翠林新城(商場)6樓平台
Link :

#12Dec #大圍 #追悼會 #周同學
《周同學追悼會》
日期 : 12月12日 (四)
時間 : 17:00-20:00
地點 : 大圍寶福紀念館

科大校方將安排接駁巴士由科大往返場址，詳情如下：

科大上車時間：下午六時十五分
上車地點：中央廣場(Piazza)
紀念館上車時間：下午七時半
中途下車地點：大圍站及鑽石山站

自行前往紀念館人士可於大圍站D、F或G出口選乘免費接駁巴士前往場址。

Link :

#14Dec #寶琳 #和你寫
🆕和你寫-即場寫聖誕咭予手足
日期：12月14日（六）
時間：15 : 00 - 17 : 30
地點：寶琳站C出口空地
‼️街站時間前收集
Link :

當然仲有唔少得既和你lunch

#11Dec #葵涌 #和你Lunch
葵涌和你Lunch
時間 : 12 : 45 - 14 : 00
地點 : KCC門口 ( 大連排道遊樂場對面 )

#11Dec #銅鑼灣 #和你Lunch
銅你Lunch
時間：13 : 00 - 14 : 00
備註：自備口罩文宣

#11Dec #觀塘 #和你Lunch #和你寫
觀塘和你寫
時間 : 13:00
地點 : 駿業街遊樂場

自連（1/10）

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細議會仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

自連（2/10）

自連（3/10）

自連（4/10

自連（5/10）

自連（6/10）

自連（7/10）

自連（8/10）

自連（9/10）

自連（10/10）

幫推啊

推

push